警察消防接二連三講大話，合理懷疑八三一有死人政府不停掩飾

警察消防接二連三講大話，合理懷疑八三一有死人政府不停掩飾

我地應專注要政府回應之餘，要回到起點行動。三個月，其實我地無成功過，再係咁落去不停fact check邊個死死幾多人，幾多人被強姦，我地會一齊輸。

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

死一個義士同死十個義士，我地要做既野有乜分別

針對當日執行職務嘅消防

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :